{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_041011",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=68862&adcno=3&sel_date=2023-11-06&sel_date2=2023-11-07",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "강화테라스펜션"
    },
    "text": "この自然親和ペンションは山と水の美しさを感じながら大切な思い出を作ることができる場所です。 ペンションには個別バーベキュー施設があっておいしい食べ物を楽しむことができ、登山道が用意されていて自然の中を歩くことができ、釣りも楽しむことができます。 クラウドナウ月光童話村と粉塵江山は車で約7分の距離にあり、江華ルージュは車で約27分の距離にあります。 入室時間は5時で、退室時間は2時です。 バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、2人基準価格は20,000ウォンです。 個別バーベキューも可能で、当日現地にてお支払いいただけます。 ただし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。 ペットの出入りは不可能であり、保護者付きではない未成年者は利用できません。 ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。 客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。 上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。",
    "QA": [
        {
            "question": "このペンションはどのような場所ですか？",
            "answer": "この自然親和ペンションは山と水の美しさを感じながら大切な思い出を作ることができる場所です。"
        },
        {
            "question": "ペンションには何がありますか？",
            "answer": "ペンションには個別バーベキュー施設があり、登山道が用意されており、釣りも楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "近くに観光スポットはありますか？",
            "answer": "クラウドナウ月光童話村と粉塵江山は車で約7分の距離にあり、江華ルージュは車で約27分の距離にあります。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "入室時間は5時で、退室時間は2時です。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー施設について教えてください。",
            "answer": "バーベキュー施設は炭とグリルをレンタルでき、2人基準価格は20,000ウォンです。個別バーベキューも可能で、当日現地にてお支払いいただけます。ただし、最大人数を超える場合は入室できず、客室内では肉類、天ぷら類、魚類の調理はできません。"
        },
        {
            "question": "ペットは利用できますか？",
            "answer": "ペットの出入りは不可能です。"
        },
        {
            "question": "未成年者は利用できますか？",
            "answer": "保護者付きではない未成年者は利用できません。"
        },
        {
            "question": "ペンションのイメージについて教えてください。",
            "answer": "ペンションのイメージは実際と異なる場合があり、利用施設の紛失や毀損は利用者に責任がありますので、ご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室内での注意事項はありますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質は使用できず、ゴミは指定された場所に分別して捨てなければなりません。"
        },
        {
            "question": "料金は変動しますか？",
            "answer": "上記の情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには一部の客室料金が変動する場合があります。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 375,
        "QA": 468
    }
}